[有片]韓國人：中國人，武漢人，滾岀去！

Twitter有條友講：
这边反萨德反乐天反三星的时候，你们就该反华啦！现在已经晚啦！

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

韓國個50萬人趕走支那人聯署無曬消息？？？

중국 사람 여기서 나다!

唔笑泡菜了

南韓最高摩天大廈「樂天世界塔」亮出「武漢加油」